「A/I」Grande Battle Royale像素大逃殺

玩法同PC個隻差唔多，唔錯

Link?

好鬼易死